Trump好返之後會點對付Beijing?

會唔會懷疑在心，變咗私怨，話唔定用埋Hellfire冧幾個黨員洩恨？

會 佢好小氣

侵侵會唔會唔好

侵侵一定唔會好返

黑心

好得番先講啦

一定係 感謝黨 爹親娘親不及習大大親

核平北京咁誇張？

首先佢要好返之後仲係總統先得....

又用錯meme

而家冇得競選宣傳，佢好返隨時拜登上位了